（重要）物資採購指南

雖知道黎緊繼書展之後，大家一定有另一個去港島既理由，就係美食博覽
大家都知，呢d博覽其實係入貨食野涼冷氣既好時機。

我建議大家飲飽食醉買齊罐頭糧油可以係港島散下步，助長下消化。星期日係一個好時機黎，分分鐘有清貨減價。大家18/8一齊去行下！
行完袋住幾個罐頭幾枝油其實好正常，唔知有冇廚具賣呢

Ps 嗰日係bye buy day，各位自行決定